又一個14日

其實 操嘢強制要人戴罩操嘢咪好
掙扎又可以強身健體 精氣神
咁樣樣閂GYM一個月 唔病都屈到有病

林鄭柒頭以為個個屋企都好似禮賓府咁撚大
可以擺呢樣，擺個樣

我自己屋企真係好多動作都做唔到
尤其是Chest同埋Leg

正常啦宜家香港咩都衰過人

做香港人好辛苦